
Скажи как жить без твоего тепла в этих джунглях,
Ответь мне любовь.
И пусть летит лишь о тебе молва людская,
Любовь, любовь...
Новый день, скользкий лёд,
Ставь всё что есть, играй так как прёт.
Всё ради неё, каждый следующий вздох,
Каждый следующий шаг, оттуда где Бог.
Новый день, видишь снова везёт,
Она здесь во всём, но не каждый найдёт,
Справляясь с волной, ловя на крючок,
Поймая признай, прими главный урок
Скажи как жить без твоего тепла в этих джунглях,
Ответь мне любовь.
И пусть летит лишь о тебе молва людская,
Любовь, любовь...
Скажи как жить без твоего тепла в этих джунглях,
Ответь мне любовь.
И пусть летит лишь о тебе молва людская,
Любовь, любовь...
Новый день, свободный полёт,
Здесь всё как есть, но это всё не в счёт.
Это всего лишь миг и это всё пройдёт,
Ставь всё что есть, сделай следующий ход.
Новый день, это чувство растёт,
Размывая фон вместе с силой всех нот.
Наблюдая сквозь слой, упираясь в поток,
Калеча свой страх, прими главный урок
Скажи как жить без твоего тепла в этих джунглях,
Ответь мне любовь.
И пусть летит лишь о тебе молва людская,
Любовь, любовь...
Скажи как жить без твоего тепла в этих джунглях,
Ответь мне любовь.
И пусть летит лишь о тебе молва людская,
Любовь, любовь...
Новый день во взгляде блеснёт,
С ней томится закат, вдохновляет восход.
Теснится в толпе, свой ожидая черед,
Предвкушая желать, желать лишь её.
Новый день отпустит грехи,
Вопрос: «ради чего?», ответ: «ради любви».
Всё ради неё, каждый следующий вздох,
Испытая пойми, прими главный урок
Скажи как жить без твоего тепла в этих джунглях,
Ответь мне любовь.
И пусть летит лишь о тебе молва людская,
Любовь, любовь...
Скажи как жить без твоего тепла в этих джунглях,
Ответь мне любовь.
И пусть летит лишь о тебе молва людская,
Любовь, любовь...
